有無人都好不安？朱義士屋企門口有血

頭先碌FB見到對面屋影朱義士屋企門口有血，間接表示佢一定唔係自殺
希望對面屋唔好比人滅口，好驚啊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

連埋圖啦屌你